譚耀宗：大學生違國安法影響前途及校譽，僱主點夠膽聘用？ 中大亦需檢討！

【Now新聞台】對於中大畢業生在校內遊行，全國人大常委譚耀宗表示，大學生不應以身試法，影響個人前途和學校聲譽，認為要批評這些行為，相關的大學生亦要檢討。

譚耀宗：「口號、標語已經被視為抵觸國安法，而且疫情期間更不應聚集。為了本身前途，更加不應該。如果是這樣，如何能出來社會做事，機構、僱主如何夠膽聘用。行為不但觸犯法例，亦影響學校聲譽及其他應屆畢業生。」

🤣王京子日撚日係街頭街尾個d又咩撚野嚟架譚公公